CMHK GT 2019 討論區

各位有無人收到offer? 分享下
我6月26去左group interview

6.26 Group in？
有冇收到通知second in啊？

26 27 28號都有group in

等下啦
hr話一至兩星期內有下round通知

5月in到依家 是咪好多人reject offer

未收到呀，唔知最遲幾時second in

希望有second in

都算高！ 我見上年有GT話得$15,800

有無accept?
我expected salary都係寫17k

我就係貪佢競爭冇咁大先in
大公司一早請哂勁人

6月30仲first in緊，而家應該仲派緊offer

冇 我個dept要跑數 dept head係蝗
利申：垃圾major

你已經收到？邊個部門？

Sales?

如果要做sales，我都會放棄offer

歡迎有offer人士入來傾計相認，最好多幾個一起來個Gp

有無in左marketing department既收到offer

有冇巴打打過去問係咪唔會直接話decline 咗你已經second in完做埋apt test

做左幾多日？